[Daddy手下留情］ 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Lm

誤中

世三又傷
究竟皇馬點train佢

佢自己都有責任啦
以前都有肚腩架啦
季初就成日out of shape
但都冇係鍠咁誇張

老左幾年+肥左係易傷D

派路真係唔識架喎

女人達又紅

傳奇古圖斯又失2球

Daddy pls come back

佢張紅唔影響賽果啦
完場先紅

派路隊祖冇牙朗真係爭四

蛆狗妹外妹下咁，但聯賽又死都輸唔到

打多一場輸a米3分

佢地算好彩，a米廢老傷左，唔係真係似會比人拉開

聯賽冠軍都拎唔倒就抄得啦

加力架

國米都係啦
估唔到季初咁差
以陣容深度計最少應該排第二先合格

薩斯索羅尋晚俾干爹大炒

世三bbpls come back

下幾場冇得用達
串球證直紅係一定三場
達打意甲如似唔差
女人達都係改唔到多口
喺車都食唔少啦

睇精華 世三個球應該係12m

世三玩多年好返屋企

飲水機比美狗霸左
佢番黎去邊去？
Office定廁所

去canteen

掃地執波夠人喇

洗boot

教美隊練屎忽

正
改餐單，成張餐單都係burger

拜好似又傷左幾多人

同Marina去跳舞

其實鍠識做就借世三去拜啦

果邊個個操完都變筋肉人

覺得世三就係操完先出事

今年識做g點勁到仆街

但狂燥症同越位之鬼都係改唔到

喺我車hea住操咩事都冇 光頭佬真係唔撚識

新片 - 左閘篇
希望大家鍾意呢個系列
有時間就睇埋廣告啦
會繼續進步 多謝大家

已成廢人

pin this

傳奇！

最好十六強炒佢十球八球

懷念古圖

尊重

諗起牙朗自己坐住旅遊巴個畫面都幾笑

古圖狗幾時斷埋腳

洗鬼摩佬手下留情 佢出全力我地都sure win

今晚攻撚到摩狗一棟都無啦

如果講右閘係咪會講埋中東佬

今晚daddy 拆車 準備哭波喪

cls扔老母雞蛋

如果今晚輸波既話
今季就係未來熱既天下

個A係avengers
個陣個sources 仲話係唔知紀念邊個球迷

幾時水柏豪過黎
不過佢咁爛葡會唔會退化得好快

講右閘可以介紹埋kai

左閘冇MM

Mm右閘嚟

睇翻精華第一球射得好靚
但空龍header就離哂罩

諗返起車仔好似特別多球員戴過面具，直情可以出個面具11人出黎

Cech
ferreira terry cahill azp
ramires matic
cesc
pedro DC torres

後備: demba ba

Old news is so...

今晚會唔會專登出朗

講得好！

第一次睇youtube唔skip廣告，支持牙鷹！

牙朗跪底幫撚狗含撚含一星期就有d機會

好似要夠一定view數subscribers先可以開盈利?

1000 subs +
4000觀看小時
早幾日達左標 多謝大家支持

十卜！

巴仔 薯蓉都係一樣咁爛浦

Ok 唔飛廣告！

決定比鷹有尊嚴咁生活

睇曬兼撳左100個廣告睇

決定全職做click廣告師

係咪要㩒埋落去先有用？

廿幾歲唔蒲幾時蒲

mm：我愛足球！我愛足球！

佢同飯ee泣泣

今晚嬴波做一哥

我印象中係睇哂唔skip就ok?

借練波黎做借口姐 實情係同飯去拍拖

聽講Sarr喺葡撻踢得幾好

Emerson 條撚樣回傳王梗係唔會做錯決定啦下下回後

今晚有冇得爆閘

其實emerson 一加盟係踢得唔錯 唔知點解變撚咗回傳王

上季季初都踢得唔錯
上親場都有數據J, 咩tackle呀過人呀
然後國際賽傷完就廢到仆街

落底線同重砲都幾好 尤其轟冇遠射

迴光返照聽過未

但之前何wayne好似係同一條友click幾次
結果唔計

今晚我轟食火雞大餐 ok

今晚應該三中堅 林蛇唔會敢同熱對攻

YouTube改左機制
你click多過一次d廣告就當你惡意刷
唔計你錢
所以隻小丑就無收入

不過佢pay床都夠和味

Javi martinez去咗邊依家？當年真。毒毒

唔使深夜都閪波

係拜第8個球季 佢同車有咩關係

咪拜仁

我都無咩概念
等出多幾條片之後研究下d數據先

嗰0.9%係咪 Katrina

今晚撚狗最後一場 daddy強勢回歸

Channel需要女

Wendy is coming

你又知？

65+

有
俾人爆

全部都係有棍絲黎

今晚係老闆艾巴第1000場 林蛇識做啦

13-17 咪will 仔

沙daddy？

我好似無報大數

揸住咁嘅陣容都要踢三後衛防反就死左佢啦

咁撚狗同我躝

好！

我記得當年雲爺爺第1000場 比人炒撚到

蘇b 100場好似都係豬

今晚1000場輸波 希望可以即炒
撚狗躝 沙蛇in

愈重要既日子，愈會出事
今晚係1000場+奠定英超冠軍一戰

首名自爆既球員會係...？

Silva

吹奏3中堅果啲全部都食屎大

譚狗!

三中堅穩中求勝 好嘢嚟

說話又唔係咁講
呢排son咁勁 佢既靈敏同速度一定屈死施華同蘇馬
搭多隻迪加/tmr係到一齊先封到佢 始終迪加都算有啲速度 加埋施馬提場應該唔會亂咁標波
穩住個後防先再諗點攻

原來加子琴日又贏

撚sir套433 run得咁順 點解要轉陣

Timo 好似上幾場咁做左擦邊球王
Silva又會跣走個英超冠軍
Happy Kai 又會出黎表演爆炸防守

仲魯狗

用魯sir/tmr就唔係封佢 係解封佢

Set波比son 諗起都爽

唉
瘋狂失眠
唔想食安眠藥可以點

成日訓2粒鐘就醒
跟住眼光光望住天花板

精神好攰，但就係訓唔著

有冇做下運動整攰個人

我試過忍住成日唔瞓，結果嗰晚上床，都係瞓唔撚著

冇用
我晚晚都跑步咁濟

肉體同精神都攰
成日成晚狂打喊路，眼都腫哂，但都入唔到深眠

咪係俾摩佬隊車仔炒6:0

提一提大家
伊狗今晚入love po當老鼠處理

要俾鷹鷹有尊嚴地生活下去

咪就係我地

今晚二十分鐘 文仔一手拍人籠門 信心盡失 三十四分鐘兒子禁區外遠射再一次牛油手

試吓深呼吸？

當囉囉處理plz

咩4-7-8？

吸氣再閉氣果個？

試吓週中睇車踢歐聯

「478呼吸法」步驟如下：

1. 先盡量排走肺部空氣

2. 閉上嘴用鼻吸氣4秒

3. 吸氣後閉氣7秒

4. 用嘴呼氣，同時發出「呼」的聲音8秒，即完成一個呼吸循環

5. 共做4個呼吸循環，即完成一次「478呼吸法」

上網搵到 如果都係唔得可以試吓做瑜珈 做完瑜珈個人會放鬆哂 易啲瞓著

因為摩好識玩針對性部署

次次都睇到好眼訓
但一訓落床都係訓唔著

好啦 thx
不過我訓著都成日發夢跟住紮醒

再係咁真係要睇醫生

完全封鎖
老鼠我普通block咗有記號就算

佢都係開安眠藥

打個飛機先啦

食melatonin?

今次呢張有返啲水準

係 仲要垃圾球證紅錯人
張伯倫同球證自首個球證死都要紅基比斯

我讀大學有段時間都係咁，1點訓，3,4點就起身，持續成個幾兩個月，唔知係咩原因

未來熱個勢咁勁
五大聯賽入面勝率最高
feel到今晚垃圾車會破紀錄地輸5球以上

Iherb試下先 thx

最尾點解決
唔想未到30就食安眠藥

去做spa lor
利伸未試過

From 熱狗po
洛里斯病左

又出口術

我自己有時失眠就會開個YouTube 係度播，佢播乜我聽乜
到之後就會聽聽下訓著左

我其實係訓到
但2-3個鐘就會醒，日日都發夢，仲要記得夢境
上網睇代表睡眠品質好差

上次打獌前就話孫狗傷幾星期

跟住就正選出，仲中出左獌幾野

我呢排係食一隻有睡意嘅感冒藥先訓到

摩狗呢D野 撚狗最清楚架啦

今晚kai打出身價

上次仲屌鳩250扮傷

暫時 千祈唔好三中堅
唔係陣式問題 係人既問題
兩件中堅唔夠勁 再放多件
場上只會多一件廢物
解決唔到問題

接受現實啦
最近順左咁多
就係因為冇埋兩件西班牙二等兵

認唔到nigga

我緊張到食唔落野

今日甩咗幾多頭髮

今晚要俾daddy強姦

Katrina屈到
跟得好貼

出自連登緊係高汁，唔通好似呢度班fb白卡佬咁咩🥱

已經無得再甩

鷹d片越嚟越多人睇

叫timothy ng整個youtube channel 囉

Timothy Ng 好搶口下

咁係咪可以衝過去熱狗隊巴兩拳打傷兒子傾

Darth Vader

仲要捱埋獌場閪波先有大戰睇

睇獌狗比修強姦
再直落睇撚狗完爆摩狗 完美嘅一日

欣賞你種堅持 始終如一

擺明呢度啲人嚟

撚狗真身

有冇人發現奧寶自從blue flag debut之後就好少上嚟

弱撚智

咩事

係咪仲有個christopher poon

仲有個vegus tao

獌有12碼 失幾多球 比返幾多球12碼

射唔入可重射

係咪贏左即上榜首？

我都係

佢失蹤左
之前都會抽下我水

奧寶

撚狗今晚唔出3中堅 全post抽一個含

贏先算啦

come on chelsea!

今晚食熱狗

分析：
週中踢完歐戰
半夜時間
伊清 love post

結論:
西波
輸

一分都偷笑

車 早場唔一定好波
但夜場一定西波

定律黎

我地車區核心價值
-6 football never die

我了

出豬sir+美國廢人+愛trump力=win

有次頂唔順晚晚失眠，我解決方法係等到第二晚先訓
咁樣第二朝就會訓到天光
從此以後失眠都會咁做

我都係咁
宜家仲係學生就得姐
同埋會好容易頭痛（睡眠時間唔定時）

體質呢因人而異，如果上面位CHING用我呢招唔WORK唔好屌我

btw睇隔離熱狗po
d消息吹倒toby又出唔到lloris又出唔到

今晚topic:
伊清與狗 不得內進

出唔到 我切
.
.
.
.
.
.
.
伊狗

慘敗屈福特 般茅都係深夜

條友好似退出Facebook

又有眾籌係呃錢
啲人質疑 cctoy就起哂扛屌人

上次打獌夠話son出唔到啦

波查goal!!!!!

疤冇form d定垃圾車冇form d

班柒頭白卡乜都屌一餐 唔屌就證明唔到自己眼光獨到

tonight hotdog game

好似已經話出到

冇12m

中腳都無 12m聯

傷

唔會啦 應該博出牌je

踢撚斷佢隻閪腳就岩

真離譜

仲少過試當真

同埋鷹女

兩者有咩分別

隻般狗係又屌 唔係又屌 岩岩冇斷腳真係益撚左佢

1 0

呢條友係好波，但係果種魔性同獌真係天作之合

爽

GOAL~~~~~~~~~~~~~~~~

獲特包斯死球勁撚到

死球專家唔係浪得虛名 好撚癲

呢隻真狗
好似全世界欠咗佢咁

厹同狗係咪同一樣嘢嚟

伊清係公狗

見親條般狗 比人犯規冇牌冇12碼就西撚哂面
犯規搶完人波 比合吹就左屌右屌 欠撚左佢咁
閪撚到仆街

估吓幾多分鐘有12m

毒毒有態既話，睇高車仔半線

快撚d斷腳啦條賤種

Sor留錯

半場前一球 85分鐘第2球

Hi利迷

送都唔入

咁都唔輸

般奴咁都唔入

送完再撲番

同感

自制撲救

般狗

講得好

GChi

係

獲特包斯

哇 罰球

咁都無牌

jwp

真係入癲

2:0

勁撚到

好撚勁

死球專家 勁撚到

貼住柱入超靚

痴線

抵撚死 送都唔入

禾特包斯罰球真係cls

條友死球真係勁到仆街

加埋之前果兩球，正常射10球都無一球嘅靚罰波佢可以差唔多球球都射到

禾特包斯啲罰球真係幾勁

Ddg 收埋皮

後備都dean, 我地後備kepa

曼輸車win Good weekend

條ON9 做咩唔直接射

無睇一陣做咩2-0

射撚到ddg死

修個12號好似幾勁

垃圾獌

呢條友好似全世界差佢錢咁
佢犯規吹佢，佢仲屌返人轉頭
人地hi 下佢就好似中左子彈咁
勁燥狂癲狗咁

btw 禾特包斯d 罰球好撚勁
同埋修仔領隊幾勁
修仔應該全取3分啦，獌好差，隻龍送禮麵唔識執

獌紀律真係差到仆街 各自為政 成隊都係自己踢自己

獲特包斯1a1g

Daddy點炒修頓架

獌狗上場j到成地精嘅Telles

睇replay一球死球

今晚表演多次你睇

我地貴d

紅衫先係獌

真六四波 掂到真係誇張到

好難分 成日記錯紅衫係獌

已經無出danny ings

禾拓柒連依家隊波嘅節奏都跟唔上

進攻D柒味

雲迪碧克：屌，俾我返阿積士得唔得？

傳奇Bertrand 回家吧

打反擊囉
我地都係咁入波姐
修頓後防好廢過到中場one on one後防
入緊波咁滯

傷？

ddg 遲早變kepa
成日俾人羞辱
連人帶波入龍，個人中埋柱

空難聯執骨吧

我估今晚撚狗一定唔會俾爹吔打反擊
會叫2 隻留後mark 死son
如果防守好似前幾場咁穩都唔使咁驚既
係睇毒keep 唔keep 到態

修頓臨完場比返粒 挽留sob

修咁勁 車都和到 林9又贏

我地kepa俾人射到自己頂入自己龍

Daddy好似炒鳩呢隊修

呢球仲屈過椰子果球

準備打3中堅閪陣

Mendy
Azp Tsilva Zouma
James Mount kante Chilwell
Ziyech Tammy Timo

哈辛客圖有料
買禾特包斯有得諗

個波勁西勁急勁
佢斬個球角球又係落點靚又急勁急墜

個角球戰術好似打fifa咁

大家有得笑好笑啦

食熱狗

反撚準備全面進場

今晚哭喪（幫摩daddy)

獌失左球角球之後球球角球都塞近柱
禁區頂同遠柱完全冇人守
遲早奶野

林伯會以為出三中堅= 防守穩陣

等睇林狗教訓Daddy

ddg傷埋

仲有25分鐘就知撚狗個如意算盤

潮撐Jose

好事黎 阿dean 有得出下

幾球12碼唔吹！ 點踢呀

James mark唔mark到兒子

護撚手食粥食飯睇今晚

岩岩訓醒
來吧Daddy!!

反撚既同我搖滾準備！！！！

以前摩閪斯都得啦

獌狗廢撚到

又炒

福仔

好撚獨食

上半場綠木果球又係

修狗d組織好睇

狗閪高分到

D 自信英撚

入都越位

隻福

卡雲尼

正常表現

Stoned版ake

49000廢撚到

前鋒單刀冇理由唔射，真係單刀橫傳咩

藍天射球

有省到人咩？

凍到唔想睇波

修個龍其實好勁

一陣timo都可以表演比你睇

上場個球

2-1

要反杯了

準備反cup

卡狗係出得幾靚
佢唔射波真係唔差

卡狗支點 造波出波都勁

最廢反而係射波

但佢前鋒黎

諗起佢係拿玻里psg既時候屌打車路士

準備2個12碼 2:3

估唔到仲有貨

當佢係翼
個觀感fit哂

最勁真係拿玻里個時 但都成日炒粉

西瓜都係napoli神鋒

其實佢呢家造波支點都好勁啦

豬蛇都唔係高產射手

呢種後備好好用

係撚狗雪鳩人

搞到豬sir灰機走人

de gea點解半場換出？～太7定傷出

卡狗好撚得人驚

心口撞到柱

滕頭

勝利11人

原陣勝利11人
以不變應萬變

433 no CA
MM K7 K17

odoi慘

後備好勁

仲出雲狗

要比daddy睇住食了

最勁kepa

有無力踢架 timo插哂喉wo ca又未得

真係傻閪先唔擺卡雲尼正選

準備十一個氧氣筒

方便佢地揹住插喉踢

odoi呢？

等睇門前鳩射

2：2

Ok唔排鳩陣

Cls

你準備躝未

和仲正
修狗冇得上前四

daddy 大肉腸中場戰術

個弱智唔走出黎 包哂越位

timo 插喉了

diu 頂撚住呀

唔正，想獌失分打霸氣杯

曼狗丘仔幾happy

btw 美國仔幾時出得

一陣送埋12碼

美隊好返？

比人咁追兩球咩士氣都冇啦

卡狗出黎咁耐
修比人禁屌咁耐

一個on99 企喺後面包哂

修爭氣d啦

獌下半版wor

12m is coming

係！！！！

好返啦 但對熱狗出收咧都似

獌排緊13jm9咁緊張

其實差幾分渣喎，最好都係獌0

我都唔明企個龍隔黎做乜

修贏波 就騎住我地

12碼聯打打下就會上返嚟爭前四架啦

想封空門

頂！修自己衰on9有幾球反撃自己浪費晒

個龍飛咗出嚟手鎚，想包空門

d sub 夠班係第二隊踢正選

修狗贏騎住我地

剩係想睇獌狗失分

穩陣起見 今場美狗擺bench無錯
始終係大賽 唔覺得林狗會大袋>雲狗咁大膽
雲狗最慘係插喉式正選

咪係

雖然sob垃圾
都希望撚狗可以學下sob 半場唔對路換人

成日都65-70分鐘先換

我地個bench已經夠豪華 都唔好好利用

和咪失分

我哋有兩隊正選

仲有10幾分鐘
應該頂唔住啦

出力燈

So蛇呢排叫好左姐
上季歐霸打閪維爾輸緊都唔換人真係笑撚死

睇個勢修狗輸梗

修頓爭氣得唔得

首名自爆球員

修狗

施華

伊狗咪撚出現係love post

今場黑短人嘅表現應該會對賽果好關鍵

踢個波比daddy攻 唔跌落主攻陷阱

佢態好既話mm 同k7 可以放心上去攻

拉舒福真係好難捉摸

拉美拿隻賤種狗傷左？後備都冇既
可以放心換美國狗同kai

[今晚食熱狗] 車路士 對 熱狗

你講緊邊個

熱狗隻新中堅咩來頭?

k 17 up 錯左

同埋joe hart 幾時去左熱狗

佢講緊干提態好 簡迪就可以放心攻

So9扮比爾沙咁

cavini勁到

後備list個身價 = 富臨成隊的總和

49000

神鋒卡雲尼

屌，咁都反cup

劇本又係咁

勁到

2 3

修班中堅唔識擋傳中

Cavini>Werner

伊巴打獌個時都無咁勁

都話傻閪先唔出佢正選

修對我哋又唔見咁

Frank Lampard said the first goal is important today at his press conference. Neither Chelsea nor Tottenham have lost after leading in a game this season. #CFC #CHETOT

後備球員可以開個B隊係英超踢
仲未計外借果班球員

45分鐘出黎
2g1a

打我地就出盡奶力

顛到咁都得

吹大左
伊巴一個carry

唔知我轟今晚可唔可以好似49000咁反cup

修降班啦 垃圾隊

摩狗出青訓中堅

車狗嬲到

車都入到3球 不過失足3球

SoB 真係傻西黎
一早用佢唔用隻馬同木起碼多幾分

伊巴勁d

最好領先到尾

人哋騎左我地成粒

果件水貨就算

因為人地個龍唔係kepa

鐘

有隊傻閪主場比呢隊垃圾迫和3:3

沙爹強勢回歸唔會嬲

不過球header 頂得好靚
半訓身去線個波

now果兩個講波佬開心到

豬蛇歐霸決賽

豬成日做

今晚半場落後換豬蛇入黎反cup

呢到仲有冇人迷雞巴？

證明上季冬季轉借會窗
撚仔想買cavani 係幾有眼光

走去j費蛇時間

撚狗見到換人有咩用未

獌狗

87年果代真係出左好多好球員

獌vs修就補時反cup
軌vs修就補時比人追和

我地輸比熱狗之後
就打多場領先獌狗兩分
又比人騎住

Ching真係呢一刻見到咩就j咩

修垃撚圾

下半場走撚晒樣

呢場獌係踢得好
又冇靠黑

佢地隻Fred今場成個簡迪咁

一講起豬sir就好想屌林狗

有得屌咩
事實雲狗同譚狗真係交到功課

我地仲有好多big6未打

褲都除埋 修頓俾我睇呢啲

食熱狗上榜首啦

事實就係盃仔
打俄仔贏幾粒都唔早d換豬出黎

比主力抖下都好

係 我地今季洗兩億都係會比獌狗騎住唔

fred而家勁到仆街

3個中場都踢得幾好
vdb matic fred

最後點都係俾獌狗騎住架啦
算數啦

以前d 中鋒勁過而家d 中鋒好多
有球味好多
而家冇咩勁中鋒出到黎

好正常經驗差咁多

Matic最廢
般狗存在感高但失誤都多

我覺得Fred仲踢得好過般狗

成71分鐘先入到第2球都叫早d換
反都比d好既例子啦

次次都係得5分鐘垃圾時間梗係嗌走
做plan b同破鐵桶根本好駛好用

Matic 好？轉身慢 解圍柒

靠降班隊刷數據

般狗啲波越來越求其

撚狗仆街死

得個haaland

記錯
連兩球12m果場
雷恩
對面仲要打少隻

聯賽都好多可以早換既時候啦

之前興尻猜 打假狗
風水輪流轉 而家又興返燒味 傳統中鋒

講呢d
今季隊隊倫敦球會作客對親獌狗都可以將奧脫福變公廁
係得我地柒到作客全場捱打

正常
陣式相剋

撚狗out

條友欠缺火喉 成日想急但又比失波

Cs重要過3分

佢又有鋪癮鳩屌隊友

其實佢係幾有火
但有d位真係over左

狂燥症咁

自己傳失然後屌隊友

叫摩西斯條傻鳩出黎護航啦

now條友又話毒而家打返自己最擅長嘅單防中

PSG唔放免費垃圾

幾時放埋包皮過黎

又要擔心出年有冇歐洲賽踢

撚狗定左心目中既plan A就已經唔會亂咁轉
邊有一個隊波為左比後備前鋒多d上陣機會就係贏緊2,3球就要即刻換佢上場

因為迪甘斯唔通因為係垃圾時間踢多十幾分鐘就一定用豬sir咩
所以豬sir如果想係歐國盃踢正選, 一定要走
而唔係係度爭多十幾分鐘垃圾時間踢

明明出左陣都仲要估話出咩人
咩年代早一個鐘都出陣容啦

拿拿林叫撚狗買返個肯踢後備既前鋒返黎好過啦

準備哭球喪

做球迷私心梗係想佢留隊
知佢走硬 叫下春

當年佢同飲水一齊上陣踢中中，就算你當佢地係防中，都只會係雙防中

做單防中應該係撚伯上季復賽之後轉陣先至開始做

班49000已經唔記得伊巴點carry佢哋

有雲狗譯狗 好難再買有質素嘅前鋒黎打後備

我地係咪等睇施華文迪自爆派膠？

就算留佢都唔會用佢打正選啦
下年都35啦 根本仲話比正選佢踢就多鳩餘

Daddy 手下留情

幫手捱埋快車期 1月球會會順佢意放佢走

仔打老豆！

只要唔係英超, 球會呢次真係應該免費放佢走
話晒上季有頭4真係好大功勞

連啲so call幹事會嘅車迷都唔認真睇自己隊波
淨係睇下啲stat同啲contact farm嘅page喺度嘩眾取寵咁吹奏 啲認真分析嘅page往往都冇乜人會留意
唔怪得fb咁多白卡

早兩三年都仲會上FB打口水戰
Dllm粗口都唔比講
成班弱智廢事上去嘈

有錢賺唔賺咩，睇下有冇人肯比幾m 都好

白卡定律
佐搶左毒個防中位
佐淨係識回傳
佐啲pen求其搵個阿婆唔郁就救到
四大入面天神最廢 迪加最勁
諗到再講唔同意就係你唔識波

屌你係勝利球迷輸幾場就叫教練out

Link?

軍刀好靚仔

Mandy 條毛巾真係好好笑

撚狗躝

No love new po?

完場啦都

得10分鐘到

屌又無人開po

呢度算啦

譚傷？

攻呀

好似有

Mm

Mm差啲

差啲

猛

MM

mm

差d

換得遲啦 屌！

有個推到完場

今日咁慢
話哂打吡75分鐘先爆

遠射

咁都救到

好靚

傷埋mm

上身

Daddy俾條生路黎行啦

以為mm入左

洛里斯企位咁靚

Mendy d幸運值好高

Mendy

嚇死

Kai子

呢球比kepa一定掂都掂唔到

Kai

文迪

傻狗都出埋

入基走椰豬蛇又玩地波

咁撚遲先換

出豬
收椰

好彩

Who play wing

換美隊 換kai 換豬 個深度好撚癲

kepa呢球輸咗

傻狗救世敢唔敢

出完豬sir又收椰皇

今日嘅椰要阿朗先接到佢d波

又係咁
高波用譚
豬sir玩地波

kai 要入波啦

開始踢地波

傻狗肯定會入波

明玩鳩豬蛇

出豬玩地波

傻狗今場就救世打出身價

傻鳩=水貨

和波confirmed

又迫害

又吹乜

一換豬蛇RJ就停止斬波

哈佛師入埋禁區頂啦

迫害豬sir

又話比多D機會豬sir

呢場華石守得好撚好

玩燒味啦 又豬又kai

係咪眼花 熱刺一個攻勢都無嘅

Man mark Son kane

玩防反呀嘛

MOTM 牙石

斬佢老味

捷狗好似仲爆得快過SON

this is mou9 football

Silva 冇佢爆左好耐

Ca有鬚靚仔過冇鬚

不嬲都快

Asus

ASUs

華石體能好咗好多

牙石平衡屈到

華碩

asus

差少少企得穩

帶波真係摩迪級 係差射波

華石帶波爆得快過隻龍

Asus 80幾分鐘仲跑到

岩岩嚟果陣60分鐘無力 而家88分鐘仲爆到

推進器咁

典型摩狗

都市傳說
華石得70分鐘力

華石差D變hazard

成口血

重要有兩條友拉住

屌你下下跌就foul

哈佛師好波！

kai終於幫我地報仇

大快人心！

自己撞過來

好難想象一隊勁旅一個攻勢都無
做球迷會唔會悶死

傻鳩哩下又打得幾靚

冷面殺手

唉kai仔處境真係尷尬，未定型走咗去跟撚仔

咪燈啦 又未完

又贏唔到好失望

傻鳩最佳收購

我地以前咪又係咁睇

撚狗：CS>all

開始殺人足球

daddy: 你想好悶咁贏定好好睇咁輸？

今場係咁吹雞，睇到好無癮

當隊波無左椰一招
就係熟悉嘅閪波

其實今場防守做得幾好

cwa氣場好撚勁

豬蛇

屌，又食唔到

豬sir足球智慧

豬

又心急

差啲呀屌

挑入去就靚

唉

算係咁啦 first time射

出豬sir 就唔斬波比佢係咩玩法

差d屌撚死撚狗

又贏唔到
撚狗big6內戰表現好麻麻

屌soma

爭啲死

蘇馬

屌你老母 蘇馬

全場最精采就係happy

豬腦廢撚到

Soma 我屌你老母

一人一次

zouma我屌你老母

Zouma

送埋口都食唔到

屌你老母蘇馬 on99999

一人一球

zouma 屌你老母

鬥敗家

我諗摩狗應該好滿意場波到岩先呢兩球

蘇狗真係廢撚到

蘇馬屌你老母

mendy
又cs

兩邊後防都90+柒一下

Zouma報恩時間

屌你老母zouma

無睇車仔 今季泰亞高施華踢成點

斬好多嘢啦
唔好下下成個傻鳩咁跟人屌好冇

屌 zouma

文迪個力場，佢未掂到個皮球就已經彈走左

輸撚左真係將蘇馬往死裡打

屌你老母成場臨尾爆

屌你老母蘇狗

Zouma場場都有驚喜畀大家

Carry緊成件後防

Zouma 我屌你老味

呢兩場椰子個態一差
D交波真係無腳準

Debuff

痴撚線

唉0:0

同VVD作用一樣

互相送禮

嚇撚死

Happy仔又想點

撚狗我屌你老母

依場算係咁 守得都幾好 係埋門一貫好差

第一罪人： 譚

以和為貴

屌 0 0

呢場華石防得勁過毒毒
好撚感動

下場佢哋打阿
大巴鬥大巴

雖然0-0但場波幾好睇

終於完

Happy仔夠鐘要爆下 娛樂下大家

啲chance把握唔到就冇計

屌你老味happy個腦真係有問題

呢場打和都算係咁啦

如果happy呢球輸既話
唔敢想像

屌，主場都贏唔到

讓個波俾人踢

林sir係咪打算每場big6都係咁打

好撚hustle

以場得MM果腳有威脅

呢場佢比盡曬啦仲想點

譚狗含家鏟

如果豬sir可以有多d時間 比數會唔會唔係0:0

Ziyech 踢得幾差

悶撚到，總之瞓覺算

Zouma真係

好多chance 入波

蘇馬又差啲出事

撚伯不愧係師承daddy
以唔輸為前提教波

施華真大佬

我差啲掟電話

魯魯變番正選

油王1000場贏唔到 炒撚得未

把握好d可以贏

zouma真係嚇撚死人 踢成場好波 最尾比驚喜人

cwa不如叫lucas過西倫敦球會踢

今場攻咗好多球啦
人地死守加前鋒敗家

其實下半場唔差 係真係把握唔到 熱狗一個似樣攻勢都冇 我放棄反撚

和波唔收貨譚應該早啲換

無跌入主攻陷阱

cls z15真係戇撚鳩

車主場和熱狗已經算差
以往蹟計

大戰把握唔到啲chance 真係冇計

通常呢D特別數字都無好野 隊隊都係咁

屌你老母蘇馬咪撚做要用腦既野啦

下下猜清好撚過 次次提心吊膽

出住烏之後james冇出過波

啲斬波

兩邊互相敬重 你一球唔食 咁我都唔食囉

呢埸悶咩
幾好睇呀

其實應該要贏

咁多機會 係咁斬比佢 一球威脅都無

Tam係場 球球右邊落底斬

豬一出，玩地波，出果兩球都出到比姚明先頂到

你話唔係逼害真係唔信

對面落晒order封死兩邊 不過啲傳送真係差咗

椰子做核
但佢d狀態起伏又大
差起上黎真係無腳到

熱狗下半場都無射過波

第二個天神

Lo celso都當施華大佬咁

Mm果球比人神救都冇計，係輸譚狗狂miss

Tam

屌蘇馬又短路

今場椰子狀態差之外其他都ok la

Happy狗拎去堆填啦

只係好過輸呢場結果完全係daddy計劃之中

反撚上唔上得水好耐冇上

話就話對面放個波比你打，但成場打落真係唔錯，防對面的反擊都好到位

Happy仔明明高空carry晒，最後嗰球心跳直衝200

好心仲係斬波嘅咪撚出佢制空
真係唔掂

因為出左ca 同換走左zy

撚狗可以躝未？？

見到呢個433對強隊都ok有效, 呢場我收貨

78分鐘換豬都放棄反撚

人地sob都識半場換

咁多次機會都食唔到

好睇， 快打快
下半場車多啲機會
最後十分鐘好緊張

咁摩佬死守係咁
對鏝利都係咁先算

又cs

Abraham 2個頭槌 一個自轉
ziyech飛機
豬腦偷雞
5個big chance

橫傳俾施華都唔係好用腦啫

蘇馬呢個撚樣真係純粹好運
人地一下就爆
佢幾場都有柒野都唔洗爆

衰隻譚狗啦

唔計免簽silva 薯蓉真係最佳收購

Chelsea (0.96) 0-0 (0.17) Spurs

我覺得我地右邊燒味 唔係唔勁
但左邊都要做到攻勢 個進攻先會立體

呢家淨係識build up返去右邊做 好易比人守死

下埸打阿 可能閪到CLS

Timo 上半場果季難得射得咁靚越位

譚有進步
不過同一線仲有d距離

哂氣啦
今日嘅椰邊腳係靚

大半場㩒住對面

係囉我真係覺得戰術無咩問題
Kane son腳都無起過
係我地把握唔到無計

仲要補時先做柒野
輸咗真係冇仇報

睇下半場頭10分鐘miss嗰堆chance真係想死=.=

偷到果球就好

Daddy最尾同zouma握手
應該笑緊佢臨尾又自爆

Ziyech今場都冇咁Sharp
睇到出隊沒有d疲態
林狗前幾場留少少力比今場應該會好d

你話踢到好似對獌個場就話姐
今場明顯aim 三分

美隊入黎直頭唔見左

Ca後尾爆底幾勁 不過長遠真係要買多隻

60分鐘好換啦屌

講真我覺得今場椰狗踢得差過佢 好多失誤

呢場真係守死son
對面守死椰

蘇狗平時咪仲遲換 起碼戰術部署冇乜問題

MM 已成球隊第1中場！

James 3野如果比豬頂應該有一粒

D頭鎚災難級

收貨啦 Freeze到King同Son完全冇影

full team 夾左半季未到,preseason又冇，收貨啦

快撚d躝啦撚狗

不過守到son全場隱形都算係咁

Chelsea vs Tottenham [xG]
Chelsea 0.86 - 0.19 Tottenham

Draw is a decent result but Chelsea definitely had the chances to win it.

防守除左最尾個球收貨啦
進攻默契仲差d 猛治護波進步左好多

踢過psg ma

咩料 走左好多尾柱

有蘇馬永遠唔會有悶波

真 今日猛仔同高都好

mount攻守都有

係差佢

我地睇左咁撚多場 都仲未睇到full team踢波

MM射個腳好撚勁 可惜對面上身

有英國身份證就一定係波牛

I mean 熱狗打阿

互打五十板啦 一個晒機會 一個俾波唔到位

比波都好咗 遠射越嚟越似撚伯

啲套路太易睇
中間一樣造唔到
除左mm有兩腳幾靚

猛高兩個交足貨

話左唔識波先會反林猛

中學雞返學

班正選幾攰

下場真係要休息下

豬sir正選3:0左啦

譚應該把握好啲

ching第一次睇摩佬打大賽?

Son 好似一腳射門都無

下半場頭10分鐘

完封Kane Son
Tam狗柒三次關佢撚事

傷好斷尾先返黎ok?

中學雞學人扮大個留鬚 好撚柒

高今場都截左好多波

真心覺得MOTM華石

果幾球包位搶波 搶完再帶番生

你岩，阿而家都守行先過攻，真係閪到無輪都似

唔輸波偷笑啦 我哋3個後防黃牌 守到kane同son

最衰大袋冇後備
出黎爆下都好

譚成日走到靚位
但係heading真係唔係佢個泛

呢啲大戰 把握唔到真係冇撚計

mm asus 是旦一個啦

占士個黄on9到

呢場唔睇啦

啲姿勢真係似

Btw 高狗同黑短人

果3張黃牌關咩守佢兩個事

2日後打西維爾爭首名
冇得休息

呢場放棄左邊黎換取封殺Son係好成功
特別係斷晒佢地d反擊

撚狗唯一錯就係太遲換走咸狗

睇左車咁多年，daddy啲大巴真係好撚柒悶，由其是daddy係對面教波

譚狗3球叉燒3球都可以完全唔中波

最尾力架自爆果球果彩換走左son,係佢就仆得街

猛果球入咗9成，lloris咁都救到靚到仆街

今場除咗換人遲咗少少其實撚狗都無乜問題

西班牙working holiday

認真算係咁

daddy縮後 你越all in進攻 防線推得越前 越易出事
所以條後防唔好亂壓上就ok

呢隊熱狗應該有冠落袋啦

中後場個個都踢得幾好，算稱職

自轉以為入撚硬

唔重要啦首次名
再唔休崩盤都似

三個中場都勁啦
上半場毒毒勁 下半場麻麻，反而係牙石同猛狗carry中場

真係好多個chance, 一個都把握唔到既話好難上一層樓

又想打拜？

子彈咁快 咁都唔入

譚keep住進步就okay , 底線爆過人嗰球唔錯，有球半單刀推甩左就

三個chance miss 晒

仲以為可以網上食熱狗

猛個遠射真心勁

其實唔算守死都好多出波 仲有似big chance 係食唔到

文迪5場CS，暫時排第一

對面放棄進攻都輸既話 成隊降班算啦

Next可以收Timo 出Ca la

你換基佬出嚟又未必走到譚既機會出嚟，同埋成場波快上快落，打半場一定冇咁好效果

人地sob半場輸兩球，邊有得比

唔好係唔係都反，好煩

其實撚仔今場幾聰明
拎住控球但唔多賭博性forward pass
擺明知道daddy除左防反唔識主攻
Daddy 今場進攻無咩計

關咩事 成場封死kane son

其實機會唔係無
好多球都把握唔到

譚唔知有無傷到

嗰球幾貼柱，我睇慢鏡都覺得lloris落地好快

真係守得好

兩隻閘

豬換早15分鐘就好

換基佢做唔到逼搶

但我見到自己隊波有套form進攻 有啲滾動

講撚左差唔多1年

準備落第四

出豬蛇正選

文迪有樣野好好就係好肯出迎+接傳中

有咩好
摩佬如其所願有一分

唔出azp
壓到對面冇晒攻勢
失波仲少左
防守勁 勁你老味咩 西班牙二等兵

似冇乜嘢

簡狗自爆果球好彩有佢出黎執屎

今場防守部署好好啦，成場最重要做嘅凍結kane同son都做到，cwa真係另一個level
進攻方面create chance嚟講都唔差，其實對得daddy呢啲防守部署咁頂級嘅教練，今場製造到嘅攻勢同機會都合格，係差在一劍封喉嘅能力

我反而覺得基佬個球最有機會入

法國宮清走得好前
依家認同你

暫時真係無咩可以挑剔

今場撚狗戰術排陣都無咩問題
係前面三隻唔掂，尤其椰譚

今場凍結king son互含係唔錯
入唔到波真係運氣欠奉
撚sir見譚仔miss咁多chance就應該60分鐘換豬sir入黎

心急左

服了

其實今場真係衰自己 唔係無機會
下半場miss chance睇到嘔血

入唔到波都繼續堅持鳩斬戰術 廢事失

咪由得條老坑場場1分囉

其實多一兩個中場入去爭頂會好好多，不過可能落左order唔上咁前留後守反擊

好撚集中手又長

猛果球咁都救到

如果MM個球入咗就好 屌你老母上身

佢真係細力左

好似hi到人減一減速

理得Alaba定Ginter
總之蘇狗就要躝

今場比譚敗走哂
關鍵時刻靠佢都係冇好野
入D錦上添花波就好入得

最弊中下遊守唔住son同kane呢

好心唔好打飛機啦
你話今場打得好差咩又唔係
但話痛失兩分咩又唔係
個別球員好似椰咁死哂火
定又想講cs巧棒棒

睇得出基佬一出啲翼會做多啲豬肉佬

宮清又出黎收割

一鳩ban埋去好過

佢應該想笠 呢下太突然處理得唔好

最理想係左腳痴落嚟再射，但係邊有咁冷靜

椰今場無腳好波
果球飛機真係 仲要好多球誤傳

其實洛里斯真係封晒位, 豬sir如果果球冷靜啲先有機會

譚狗打中下游就得 依家仲未上到大枱

依家433成咗型, 啲傷兵又出返嚟
嚟緊就好考撚狗點樣調度班人

其實一路個問題都係創造力唔夠 羅湖狗一失靈就同上季一樣 kai個位置尷尬 抖音狗又成日傷

真心 作為一隊班霸 毒毒真係好雞肋 佢嘅防守能力真係好強 但進攻真係拖累得好緊要 講句唔好聽 人地10個mark你9個 俾你拎住個波慢慢做都唔驚果隻 因為唔係傳失就係傳失 或者後傳 呢種馬基尼尼式嘅防中好似已經唔太適合時宜 又或者我地垃圾車太廢 前場少個人都好明顯

焦土

豬蛇一定入既咩，乜都屌一餐

唔係打飛g ，但叫做唔差

好似龍珠合體pose

真係比多d時間豬蛇啦 得個10分鐘
唔係話阻新人上位 但唔係咁死板 始終3分緊要

開波前都有講

M高簡三個都

主場贏唔到熱狗

希望遲啲full team 可以唔洗依賴曬椰子踢波
今場daddy凍結左椰子大半場 個攻力已經減半

打咪打 避到今次 入到八強 四強咪又係要對強隊

打閪維爾 豬蛇要有正選啦

我哋啲左右閘mark得好好

其實呢場佢守左90分鐘好波

但就最尾爆一野

講真Ginter Alaba 天人 魯魯 冇一個有佢既制空力

冇撚計

中場完勝對面

有冇睇熱上場對鏝，鏝係未要降班

戰術上係成功wor
Tam 狗唔柒係嬴左

佢今季入頭兩球都係關鍵波啦
邊球錦上添花

豬sir應該冇諗過有得射反應唔切

都唔知呢度d人識唔識睇波

占士開始似樣

椰次次斬尾柱 雲就cut in 中間 好多時都係咁

又有氣又有身位又斬得

呢場真心一面倒 其實要贏
不過都睇到熱狗真係冇咩威脅

反而keep番班波狀態同輪換先最重要
Chilly半咬柴 timo ziyech 有d疲態
Kai ca都係未係好掂

唔差，始終熱今年係勁
但係感覺好似跌咗落daddy圈套度感覺好差

今場chilwell守son守得好好

最大獲應該係薯

咬柴夾硬踢希望冇事

周中用住azp先啦

你有無睇到熱狗縮得幾後
做到咁多機會唔算創造力唔夠啦

施華黎咗之後 企位 防守意識好咗好多

下半場熱反擊都打唔起

果場熱狗一開波就入一粒 曼城焗住壓上去攻後面自然多空位
今場下半場摩狗擺明拎1分就算 點比

美狗幾時先fit，唔想見到timo踢翼

領袖的重要性

cwa加乘buff

椰子今場頭廿分鐘完全唔上力咁

薯狗咪撚傷🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

左右搓係會消耗對方體力
對面反擊冇咁好力

盲反到傻咗

成條防線upgrade

只有pn9先會對摩佬all in 進攻
哥狗就係人辦